十年來，她作為一個神秘、與世隔絕的人物的地位在互聯網留言板和博客上得到了鞏固，因為挖板條箱的人分享了她罕見得不可思議的黑膠唱片。 波琳·安娜·斯特羅姆的遺作鞏固了她作為電子音樂夢想家的遺產喬納森·威利格2021年2月19日華盛頓郵報 
 當我們走進國會山附近圖書館的前門時，我聽到他小男孩運動鞋上的尼龍搭扣被撕開的聲音。 華盛頓特區的所有安全措施都是為了挫敗恐怖主義，然而威脅來自內部，Petula Dvorak, 2021年1月11日，華盛頓郵報 
 該公司還對任何撕裂或磨損提供終身保修，考慮到床單和所有布料一樣，不可避免地會有磨損的跡象，這是相當大膽的。 家庭和辦公室產品，確保萬全的禮物|流行科學商業團隊| 2020年10月8日|流行科學 
 其中一個關於真空衰變的採訪問題被錯誤地描述為關於大撕裂場景。 這位宇宙學家知道一切將如何結束丹·福爾克| 2020年6月22日|量子雜誌 
 我上一個樂隊是索尼克青年的山寨樂隊，我以為那是我的使命。 Deer Tick的John McCauley談搖滾十年|James Joiner | 2015年1月2日|DAILY BEAST 
 谷歌Glass並沒有裝飾大街上的每一張臉，而是撞上了逆潮流而動的浪潮。 你對麥莉和比特幣的預測是錯的:2014年的失敗預測 
 並不是說莎翁作品的剽竊僅限於小說。 書袋:莎士比亞寫的5部小說|露易絲·萊文| 2014年10月10日|每日野獸 
 這就是為什麼資本主義，他得意地總結道，“不是敲竹槓”。 在迪尼希·迪索薩的《美國》中，奴隸制並沒有那麼糟糕，但希拉里和巴拉克是社會主義惡魔|安德魯·羅馬諾| 2014年6月30日|每日野獸 
 雖然有益的腸道細菌可能對一些人有益，但公司正在利用標籤來欺騙消費者。 Carrie Arnold | 2014年6月25日|每日野獸 
 他們可沒有我們這樣一開始就跑得那麼快——我就是那個能沿著這條路從地獄到早餐再走回來的孩子。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 然後，我用一根繩子把飯袋上的裂口紮了起來，這樣就不會再漏了。我把飯袋和鋸子又搬到獨木舟上。 哈克貝利·費恩歷險記，完成|馬克·吐溫(塞繆爾·克萊門斯) 
 總而言之，他確實把所有能說的不值得說的話都撕碎了，而且是用最卑鄙的字眼說出來的。 塞繆爾佩皮斯日記，完成|塞繆爾佩皮斯 
 你們必須自己去讀著名的瑞普·凡·溫克爾的故事和他的午睡。 聖尼古拉斯，第五卷第五期，1878年3月|各種 
 巴克開始又哭又扯，說他和他的表兄喬(就是另一個年輕人)要彌補這一天。 哈克貝利·費恩歷險記，完成|馬克·吐溫(塞繆爾·克萊門斯)